元朗劇院發現間泰國菜幾有聖誕feel

經過元朗劇院去新圖書館，發現呢間泰國菜燈飾好靚 ，又好似酒吧，好有聖誕氣氛啊

打手

睇唔到邊度有feel

聖誕booking唔夠
都唔駛上黎賣廣告下話

上次見到openrice啲評價唔錯 點知難食到hihi

其實呢間野d裝飾呢......
無論咩節日佢都係咁浮誇，仲要唔靚

食過又貴又難食

打非中話人打手 成件事好好笑

咁低質嘅打手真係少見

野食好一般

張張相都1樣

同埋似141多過有聖誕氣氛

食完勁肚痛

反擊的狼煙

呢間野咁撚多年都吹奏?
又唔係好味

La g

呢間係唔係以前近千色嗰間 我印象以前唔錯 但依家唔清楚

Mint呀嘛 垃圾嚟

垃撚圾

打手...低質on9打手

又貴又難食 咪撚去

做打手要勤力啲出post
搞到係人都知你係打手都仲出post
咁你就成功啦

2樓就係成功既例子

食過條魔鬼魚鯹到

我淨係見到啲碗碟已經唔開胃

貴又難食